[集思廣益]香港地邊度有車衫賣？

夏天就快到，小弟呢啲毒撚通常都係幾件T shirt走天涯。
早排係Facebook都見過下有間嘢賣呢啲Tshirt，當時幾有興趣買返兩件，不過見係淘寶貨仲要200蚊件就無買到 ，想問下各路Ching究竟香港地邊度有呢啲車衫賣呢
淘寶同廟街就免了，啲質地真係狗也不屌

日本amazon可能有 香港就真係唔知邊度有

唉 要訂又好麻煩

集運唔煩啊

用Photoshop設計個款
之後拎去觀塘Jet T Technology LTD訂造

利申: 成功例子 170件左右

補圖 自制R34 Tee
最終成品唔記得影🙈

有得諗喎

訂件阿木既賽車衫啦